荃灣西用家：請問向海臭唔臭啊

真心問，住落臭唔臭
海之戀
全城薈
柏傲灣
新手問 求用家意見～

臭

利申向海

咁咪好惡頂，點忍？
個景可否靚到令人承受到陣臭除～

我呀公住祈德尊 未有海之戀個陣 佢個廳對正成個海但我又唔覺佢屋企有臭海味

Btw 我都心儀荃灣西 又有donki又有西鐵同巴士總站 附近又多野食 又有海傍跑下步

仲記得 全城薈 一開果陣抽到仆街
打正荃灣西已完全發展再冇新樓既旗號
真心想知大家覺得好唔好住

祈尊其實個位都好好，係感覺舊左d

臭到仆街喎

係 但真係好舊

咁我真係聞唔到呀嘛

唔係住果邊，但成日去個頭，我覺得好臭。聽聞係因為近年D仆街亂駁污水喉，屎水入大海所致

最臭位係荃灣公園對出果度

行過就堅覺得臭，我諗緊住高會不會冇臭

唔知 買唔起
不過係得果忽臭
西鐵站後面正常
仲有人碼頭釣魚機

我黎緊諗住租映日灣
都怕臭呢個問題……

呢個距離咁遠，唔臭啦

好住就緊係好住
樓下大商場, 一田, AEON, 街市乜都有
西鐵,巴士全部勁方便
但係西鐵真係預左朝早好難上車
因為大西北班人已經塞爆
好少人係荃灣西落車
要揀正扶手電梯位上車先會有少少位, 因為有人落車

映日灣唔臭,
但行去西站其實都要10分鐘

咁誇架咩？全城薈 係咪未夠三年？感覺上冇乜人放

完埋映日灣，荃灣西應該堅冇晒新樓？
咁多天橋一滴雨都唔洗淋，去尖沙咀都方便，係荃灣賣點（我覺得）
唯一考慮向海有幾臭

好似18年入伙

荃灣西臭架

香

臭到扑街

睇單位座向， 有啲單位臭， 有啲唔臭

利申：住緊唔臭果個

望青衣海景方向臭唔臭?

臭唔臭唔知
點就一定會變藍絲
因為

向海藍

前晚去完Donki,一出去個bar area就臭到hi。 啲人重要坐outdoor懶有style

我住緊果個就唔臭， 但去過隔離座就超臭， 去睇樓記住打開個窗索一索再講

見閂哂窗開行冷氣就小心啲

臭

係，日日都有人chill 點忍，對住臭渠飲白酒😆海邊就真係好臭，所以想知住上面係點

個渠口係柏傲灣 好撚臭
海之戀唔臭 不過啲船好撚嘈

你係望邊個方向?青衣定丁九橋

我住海濱對海單位, 可能因為高層同離海皮有d距離, 係屋企度真係唔覺有臭味, 係行去西鐵站時沿海皮先會聞到

臭到on9
你去一次就知

利申向海住戶，住中層，唔係成日有味，係間唔屎飄一陣入黎姐

不過我聞慣左，唔覺好臭，仲幾好聞tim 😂

唔好話住嗰度啦，揸車經過荃灣路天橋冇開車內循環都臭啦

臭係海濱個邊
柏傲同海濱中間個位最臭
去到祈德尊個邊其實係無味

我都覺得果度別臭, 同樣係海皮, 行入到海濱唔多覺有臭味, 果度有個好似渠位咁嘅野, 唔知有無關係

荃灣西前幾年都冇咁臭，依家就算行過都廢事沿海皮行

其實睇你近邊邊, 海之戀同麗城個邊就還好, 但係海之戀過啲就會好臭

有fd住柏傲灣 高層 唔係向海
但都係好臭

藍巴勒海峽不知幾香

柏好像好L貴

真心臭 陣油味仲可能致癌

同意

直係好嗅

真心唔明海旁咁臭啲人點跑步

奧運海旁都聞到臭味其實

夏天好撚臭
未買之前已經知

唔係近年 係幾十年前已經係咁

荃灣西站向西戈條路, 一出到黎臭到戴口罩都聞到, 不過好似一時時

青衣果邊完全冇味

呢個真 望海 5字頭 都聽到跑道聲

個海係咪叫藍巴勒海峽 個名就好聽 但好臭
好似女神咁 外表就好靚 但原來係臭既

揸車出九龍經過都聞到臭味

經過條馬路已經成陣味

作為係元朗返工既人，真係好心儀荃西。元朗勁多支那，多人到燥，仲夾集企街、南亞，真心接受唔到。屯天都唔L想要🤮
荃西我係心心眼既😍隔個站隔咁d 閪人

如果唔睇個臭海 荃灣西係屌打元朗 但個海真係好撚臭

個名高級到呢😚😚

環宇唔臭

仲有Don Don Don Donki~

但近墳墓

啲人成日話將軍澳臭
明顯未去過荃灣西

你出入都要經啦屌，麗城個邊唔好咩？住得海邊都有錢揸車啦？

最臭應該係西鐵出黎碼頭個位
同埋巴士站尾個位
去到有線開始有船泊個位就ok

近年越黎越臭

兩個層次tko係每個角落都有啲臭
荃灣開冷氣頂到

將軍澳近年已經無晒味

閪一定臭

呢度就咪𠹌用emoji啦

跑步一定臭到仆街

多人到呢，最需要限聚令既地方
dondondon~donki

政府點解唔安裝過濾系統

其實日頭都一樣噪

住荃灣西直望汀九 中層完全唔臭 但行返屋企經過荃灣公園臭撚到仆街夜晚而家仲有啲人跳廣場舞

碼頭釣魚機

祈德尊好正
個設計又特別又涼爽

臭雞個西都係臭, 咪又係一班狗公走去奶....

荃灣西點會少人落呀

又貴又臭

有次去激安

去到個碼頭位，臭到要閉氣....

真心要整整

我都係
成日去佢度但唔覺得臭啵

咁事實係我朝早8-9點搭真係唔多人落喎
次次我企對面車門都要迫一大輪先過到對面門落車

荃灣係海峽嘅外灣位，積晒垃圾
青衣係突出嚟，已經爭好遠

我日日係荃灣對出嘅海上面 唔覺有咩味喎... 海水味囉

臭還臭 有班人好似長期鼻塞咁
釣魚班個真係CLS

你去行一轉最實際

住西鐵樓上，三十樓完全無臭味。但落街個海係臭嘅

臭

一日臭兩次
晚黑有時仲有船 車嘈音

如果呢個po喺香討開
已經俾一班冇利申既人屌到反艇

美孚先多
荃西相對係少好多

正臭西

預左成日關窗

祈尊仲要幾四正，其實我覺得好，不過個樣殘到呢

咁可能呢幾年荃灣西真係多咗人
兩年前日日搭 都係8點幾
去到荃灣西都可以上得哂人

屎味濃

係，都唔係近年ge 事

真心無知，點解呢？

荃城薈個時開真係好平

住緊donki樓上向海 唔覺好臭 但係海濱跑步有時會有少少味

荃灣西臭海

有人講過冇得整

海濱花園中層對海對住青衣城巴士站個邊唔臭

慢慢你會愛上果種味
我唔會叫佢臭，呢D係家嘅氣味

嗰邊有一班人唱好荃西 康城 將南
打手味濃

話明臭西臭西，西就緊係臭架啦

行下個海傍都知啦

我覺得海旁空氣好差，好多沙塵
我喺荃西海旁跑過幾年步，幾年前有次跑到全身皮膚敏感
之後再試過幾次都有發作，依家轉左gym房跑就無事

個個海，一潮退臭到仆街。
有啲丫叔係見過有屎係到浮

好臭 送都唔會住

臭港出臭海

除咗海臭，荃灣真係好好住
住左廿年荃灣西

成堆新樓商場加埋如心荃廣荃新簡直中產新天地
一條楊屋道又隔開晒堆舊樓，無深水埗單支嗰種一落樓嘅霉爛感覺
仲有個世界級楊屋街市
不過無嘞依家起好晒發展商食晒溢價除非自住唔怕高追啦

鄉土就唔好上咁多啦

電器易生銹 間屋日日對住啲鹹水水氣

好撚臭 我自從買撚咗海之戀之後
條女日日濕哂 個閪好撚臭

same here

臭到頭暈，D賓賓仲可以係到開餐

大家點睇映日灣?

DONKI同AEON先係中產指標

好似海之戀下面條臭出水渠過幾年會改好就唔會再咁臭

睇下吹邊一邊風

向海嵐

租過高層海之戀 無味

三個都臭，柏傲灣最臭。
利申：3個都做過嘢

肯撚定臭 條渠就係出面

臭
利申：3x樓 向海

映日唔臭，比個三個盤好

將軍澳都係得康城個邊可能某d位有

向海住4x樓 無味

搭直升機冇問題

好撚臭

講緊浸新樓味

其實要睇時間先會臭，
要中午潮退，碼頭邊D貝殼類同佢地食既污染物（屎）比太陽暴曬先會味。
其他時間唔覺有。

Ching識波

屌好撚有道理
雖然好aa

之前睇樓去過果邊 本身個單位ok

但一落去近海地方 d 風一吹埋黎臭撚到

9M 買唔買到荃城2房?

係公園入面未行近海已經臭到仆街

臭撚到痴線 但真係幾靚 同埋下邊又多正野

平時行過海旁都聞到好臭🦠

🤮🦠

呢個臭閪真係要閪之戀愛完尾住戶私家閪黎
我唔準你地聞！

好多同胞?同胞d 衣著係開放d

臭撚到仆街

此po已完。

最好冬天去
無落雨無流動既水, 果隻臭係最勁

切忌自爆 小心d冇死
樓主pin

早排海之戀食完飯諗住沿海皮行下，出正門向左邊方向行，愈行愈唔對路，但都可以接受，最後行到右邊有個碼頭位，左邊係車路好多車調頭，陣味大到根本帶口罩都頂唔順，焗住原路走

上一次都知啦
成班 五毛 支那人
講野係咁噶噶噶咁睇見都唔開胃

聽個同同學做果邊工程 唔係最期起錯左
係當初起嘅時候已經錯左
有排污渠直出大海
你聞到嘅臭味 其實係屎
一路都傾緊解決方案

一期 海之戀
無味

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

海之戀依家都唔臭

以前聽講好臭，
荃灣臭西

日日都會經過荃西站
的士站個邊好臭﹐小巴站個邊隔一隔又冇咩味

都係住公屋好

臭撚到
住嗰度真係折墮

最臭係柏傲對正個屎口，其次係屎之戀，最臭果陣荃城都聞到， 三個盤各有各問題，建築問題以屎之戀最嚴重，無糧出比工人放火燒七獲，高層爆屎，個則柏傲最差，兩房成六百尺都開放式廚房，仲要分裂廚，買返萬景同遇害仲撚好如果係要買新三寶，荃城問題貌似最細，不過外型起到成層公屋咁，同奇德磚好似孖生兄弟咁

天氣熱個陣臭到仆街

呢度咪一樣 投資客重貨區

臭到痴左線
見到人跑步係因為臭到要快啲跑走

淨係搭巴士經過天橋都勁臭
想像唔到長時間喺嗰度住會點

正一臭high

千祈唔好海之戀 啲食水黃色既

成日經過都覺得臭到仆街
但D路人睇落吸慣哂
我一路行一路屌

好笑

死香討AA

可以臭到去citywalk一期個到

屌你老母，臭撚到仆街，又話海之戀入伙會整好佢。
結果幾十年都無好過

真心，跑步城門河正好多，雖然當年未整都係勁臭，但宜家好過荃灣1000 倍

渠口係海之戀啊，有塊綠色帆布，你望下先啦

荃灣西入少少就包唔臭
環宇海灣附近好似都臭

落海傍跑步係超臭

臭到癲

頂唔順放咗住翻公屋

街市臭
就係你哋班友入哂荃灣住
依架人多撚到仆晒街
街市買餸又貴哂
我就想搬走

臭到仆街，行過都想嘔

話唔臭就呃你，爛蛋味

我成日係個到散步我係覺得有陣海味囉 又未去到好臭個隻 叫可接受

視乎你邊個位 跑步通常會去到體育館個邊

柏傲灣咁靚，但對正臭海真係浪費左佢，睇完樓單位入lift已經聞到cls
如果怕臭，住入一條街工廠三寶果啲

放工經過又一堆人係度食煙 本身已經臭

個friend住左之後無開過窗

住左3個月，已搬

海之戀聽聞係高層同某啲方向唔臭
低層all killed

住灣景廣場向海唔臭